\beginsong{Livet i Hula}

\beginchorus
Livet i hula er herlig
Så Gnott å få skrotten i gang
Her i hula, hula
Hoppe og synge og særlig, synge en Gnottesang
\endchorus

\beginverse
Tander er tøff til å hoppe, men sliter litt med landinga
Stella lar drømmene fly til et hemmelig sted
Og Sampler samler lyder og finner opp saker som er Gnott å ha
Og Kaisa kan fortelle at Gnottastiske ting kan skje
\endverse

\beginverse
Gnotter er glad i det meste
Hvis vi har lyst har vi tid
Vi liker å leke og feste
To be or Gnott to be
Er vår filosofi
\endverse

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{LivetIHula.png}
\end{figure}

\endsong
